年經：一人一個fifa19見過最仆街嘅行為

對過幾次同一隊大阪飛腳，有個黑鬼Kobe Bryant，上半場俾佢lead兩球之後佢開始玩自己角球旗（玩得勁好難搶嗰隻），係上半場咋dkgh，辛辛苦苦番完個工都係想踢波姐。

比人瘋狂tiki taka都算
係咁後場猜波
剩係得我用緊個一個人迫搶
我迫一個啲AI就讓一個
玩角球旗我就直接收山腳，無謂客氣

入波喺對手面前慶祝

屌 我既打法黎 sorry

原地禁R3不停的波

proclub成日咁做 尤其做龍個啲 圍住佢跑

新手 玩角球旗姐係點

拎起枝旗打飛機

點hols 死個波
L2 成日被人推走

我都想知，見佢轉下轉下就避開哂

49000瘋狂兩邊燒味屈身位頂入波仲要睇慢鏡

打season好lag都唔走場

用磨菇轉向就得
我自己從未用過L2 hold

唔夠打，用pat button

條撚屌玩咗兩嘢 到第三下佢又控住個波跑返自己角球旗 差唔多追到個時 條友就轉身跑另一邊 好似捉依因咁。

有無人玩proclub隊友好獨

你對付呢啲人呢
應該擺低手掣 行開食d 野 或者玩下手機先
鬥浪費大家時間咋嘛 無所謂嫁

用橡筋綁住個方向制, 之後可以行開食個公仔麵先

打DR一開波就有起腳機會，射波臨入龍前對家抆lan線走場，場波當0：0 完

入波唔撚skip

單刀穿左追唔切就從後一野剷落黎
仲有見過單刀穿左就是旦剷一個吹停

同個手足夾錢買fifa 19
兩個account share 玩

玩咗兩個月
佢老母個臭閪
條仆街仔同第二個share
屌

鎖撚咗無撚得玩

屌 要我玩返fifa 18

玩18 不如數鳩毛啦屌

嬲撚咗

呢d傻鳩通常都用鏝城

入我波

又係嗰個高比另一個仆街嘅行為

對住呢d唔肯mutual quit既柒頭一定勁落力打
贏完再send個message串下佢

最緊要隻防中，防中廢=成隊波都廢

其實lag應該係大家一切lag
隻game配對都算快
都唔明點解死都唔走場
咁lag好玩咩

因為佢覺得對佢自己有利囉

咁點解要人走 唔你自己走

Mutual quit 大家都唔失分唔係講緊要對手走自己拎3分

可能淨係得你自己lag
人地無問題就咩要走
你應該淨係打season

點樣可以mutual quit, 見有時人地send過mutual quit個request 但係自己唔識

season同ut好似唔同連線系統
season lag好似係大家一齊lag
所以先有個Mutual quit

右邊粒菇？

好似頭幾分鐘先得

左邊 轉向快啲人地已經搶唔到你波

人地接受到咪得
你未開波都唔會知佢lag唔lag
lag都可以打得贏人
睇自己實力啦
最難搞係插mic個啲

就咁走場？

玩season開波3分鐘比人入左粒
跟住對面走場
但係計我輸

L2 護波係fifa17後已經改到好屈啦

離開比賽個位
推個右磨菇
有個相互退出
之後大家同意就走到場
當冇打過

咁樣不如直送退場啦

所以不嬲玩master league/一機多人就算
Online 玩遇到依啲鳩人只有浪費時間

贏緊人1粒 得返2 3分鍾 狂剷人 吹停場波

試過遇到呢啲人
上半場入得一粒就係後場到猜猜猜又玩角球旗
即刻改戰術全場壓迫
點知俾我反勝
即刻學佢咁拖時間
去到最後10分鐘見到佢放棄

利申 從來唔會咁做，但對住啲咁嘅仆街一定要以牙還牙

Agger 防中勁2丁友都可以打到上D1

真的嗎

我嫌L2護波太鈍太慢

連續幾年都係

一定係乜撚都唔飛 所有慢鏡都要睇 開波同半場又唔飛 睇啲animation做乜9啫
仲有個係入咗波就瘋狂pause pause到你燥自己走人 仆街到
點解冇得直接in game report呢啲仆街

咩陣
我地都係得2個人
打cdm一定要自己走空位+前插
啲AI走位又廢
一俾人防反就收皮

打低D就走空位前插
打高D就縮後特登打防反
再吊高波上去比隊友自己搞掂

咁個隊友都要有一定能力喎
利申 唔識skill move扭波

最緊要識走位 走得靚一吊上去就單刀
Skill move扭波冇用 轉向過人仲實際

一定係咩都唔飛晒時間睇動畫啲人
你話玩後場猜波我迫唔到你都話輸技術
唔飛動畫啲人真係唔知為乜打機

不過打season 有script 都係老問題
放棄咗好耐

唔同， 咁樣代表你單方面放棄 蝕底得你一個
我講果個方法係反客為主，大家一齊浪費時間，要對面玩野都要付出代價
你搵d 野頂住個手掣蘑菇就唔會俾人當閒置踢走

明知係lag 但唔肯提早結束嘅人
搞到要lag 住玩
同埋斷線撚 特別12碼嗰時抆lan 線

入埋d on9波都要睇哂全套replay
你入靚波我都冇所謂，唔介意一齊睇
撞到呢d人入返佢波一定跑全場慶祝再睇哂replay
仲有後場鳩搓撚，如果領先佢一定搓撚到完場波皮都唔俾佢掂

得罪講句
渣先俾人撚

真 我成日都俾人撚
所以會改變下打機嘅心態 已經唔會將輸贏睇得咁重要

我會噓住跑到半場再做慶祝動作

入左波做打飛機動作

真 人地無入你波係後半場tiki taka 你無野好嬲
技不如人 咪比人撚囉

最憎鳩猜撚，其次replay撚

我就好仆街既
一睇條友唔順眼就
一入波就跑去對家有箭嘴個人仔到
唔禁慶祝動作 係咁轉圈

輸緊4,5球輸12碼
對家換個龍門黎射

咁呢啲咪就係仆街囉
再搵過囉 一兩分鐘啫
又唔計輸 方便到人又唔會搞到自己 點解唔做
要兩邊lag住嚟玩有咩樂趣

同埋唔走啫係代表認為自己有著數啦
係要對家頂唔順走場送三分畀佢
一係就對家頂硬上畀你sm
根本唔走就係為咗易啲攞嗰三分
呢啲唔係叫仆街咁應該叫咩

sm扭波唔會冇用
你未遇到真正高手姐

其實慶祝有咩問題?
入波緊係慶祝架啦, 個幾廿秒都仆街?
比人大炒咩?

sm點會冇用 會加速㗎喎隻人

Season打左咁多年D1個個都係玩短傳tikitaka 未見過人用skill move

世界第一f2tekkz 4連elastico
波皮都掂唔到

season d1啲人都係廢

真
勁人打ut

未見過出面比賽0 sm

其實兩邊都lag有咩著數
玩頭10分鐘game time大家知咩事都禁定start之後踢個波出界mutual quit
硬係有d仆街揀no

好懷疑果d人平時lag開
所以佢開下場都係lag
所以就唔quit

領先一兩球但只係上半場就係度的波 9差
結果俾我入返三球反勝

同埋睇埋d lag人acc既得勝率唔係高
我鳩估佢地係想兩邊玩家都lag去享受做仆街既樂趣

對住依d人constant pressure + team press前場鳩壓唔使諗

佢d skill move唔係多
猜後，假射，L2 前後flick
但連續combo好似打街霸咁都chok到對手頭暈/壓後防
一俾空間就黎finesse健康射，點守

屌你老味 skill move最勁
打比賽用得最好最多個個
都比你講唔係多

park bus
負碌遠射入一球串串貢

佢用既skill move花款唔多
淨係頭三樣唔同方向+combo都屈死人啦
俾你預計到假射喇，下一兩個skill move ,咩方向又估唔估到，仲未計普通傳停帶射
幾撚多combinations , 一諗到依度已經投降

試過有次我用Arsenal打佢Juventus
佢幾勁既上半場已經領先緊我3:0
咁我無乜所謂繼續玩 佢就係度的波
結果俾我續粒續粒追追到3:3
結果下半場60分鐘左右佢Tackle我單刀食全餐紅牌+12碼
結果我未射佢就已經Cut左線

屌我心諗 你上半場唔係好撚得戚架咩
我12碼又唔一定入 11個打你10個都唔一定刻到你

最撚憎人玩角球旗

我用法國對蛆
輸到0:2 對家後場的波
70分鐘禁制逼番
94分鐘3:2, 對家即cut線
不過我成日輸到咁上下都cut, 反正都係失三分

五連牛尾巴笑而不語

最癲都係底線5連combo

其實係咪真係有script
大佬 一場中5次柱

佢點會得3,4招呀

Shhhhh celebration
成日用

咁一定多過3,4招
但頭5球佢淨係用3,4招都夠打死人

段片都起碼有10招

咁勁都要做脷狗

Season弱智都打到上D1啦...
heel to heel/fake shot/ball roll/drag back
La Croqueta/El tornado cross

呢堆全部都大把人用 未見過係你井底

用49000都好垃圾

fake shot仲要細分原地，方向，加速
同ball roll drag back都係個個人都用到
無理由d1 無人用過

利申： 廢柴season d1

Fake shot我都有用 其餘真係未見過

玩UT mode, 最仆街一定係EA
1. Scripting，要輸一定要你輸，射極都中柱，成隊波頓到仆街，後防突然變得on9，極短距離都傳失波，kroos 都可以跑撚得快過巴利
2. 開pack 機率低到仆街，唔係promotion pack 抽中 高rate 以上係 < 3%, totw < 1%

無理由
有d對手輸到懵/打順咗都會出施丹轉身啦
ball roll ,drag back勁basic但勁好用都唔用

唔怪個個都話D1 廢

係, 所以玩FIFA勿認真 根本係一隻唔平衡.唔適合用來"電競"的GAME

Drag back pro間中見到 好唔好用就見仁見智

pro梗係少用
到時3,4個player 圍鳩你，一drag就俾人搶

但玩單飛fake對家/電腦就
爆入禁區一drag back 90 度角已經攞哂大位finesse shot
final 3rd連續drag back護波好撚爽

老老豆豆
SEASON D1係UT大約等於D4-D3左右
好多技術SEASON係唔會見到
唔好講係SKILL MOVE
連基本既動作好多都唔會有
我上年都淨係打SEASON D1
去到今年打下UT先知個GAP有幾大
好多高手淨係傳停帶射已經玩死你

最仆街係EA
Scripting可以搞到個波射穿人

你諗下
UT有班友係慢慢唔課金咁抽卡組隊慢慢打上去
途中不斷俾UT勁人/課金隊洗禮去練功
簡直係修羅場，小弟波品麻麻所以唔敢入UT
game啫放鬆打下咪算

最on 9 係deflection
撞一撞可以較到個波死角入
仲要同一場同一球員咁樣deflect梅開二度

要你輸嘅話，射波條友面前有條友封位都可以射穿佢跨下通大細直衝死角

見過人用利記換allison出嚟踢
畀軒巨or 文尼守龍

經常炒到人4:0走場

但之後load 死咗

之後判我輸

同你一樣今年先掂ut
D人真係爭好遠 season真係十個有九個唔識玩
無課上過一次e1之後棄 真係太奴
不過ut可以同pro player打下 自己技術會進步就真

唔認同season d1 = ut d3,d4左右
的確我認同 ut 玩家個 pool 好大，所以勁人多過season
但 UT 勁唔一定係SEASON勁

因為 UT 同 SEASON game pacing 分差太大
而且 UT 球員平均RATING都係怪獸級別，食CHEM加能力又可以製造大量變態球員
係 UT 做到既野，應用到既技術係唔可能100% 套用番落SEASON 既「真實系」球員度
做得番出黎都大打折扣

所以我會形容兩個mode既分別近乎係兩隻唔同game

利申打咁多年Fifa年年都係D1,未試過降過班。Ut無咁多時間自己煲，但會幫fd代打 WL.

不過咩mode都好，都肯定係 ea 既 script最仆街

我嗰隊嚟

隻game假㗎我屌你老母
我唔係唔知有script 呀，我知今場ea要我輸呀，我知我啲人全部變勁慢勁戇鳩，傳波指左傳右，但我都好努力咁去玩，但換黎既結果係乜撚野呀？？？？？？
就係無論你幾努力玩，ea 要你輸你係無撚得唔輸，係一撚定輸鳩硬呀，係連你想和波當贏都唔撚俾機會你呀

視乎係條友用咩陣上舊D3-4，如果爆機陣都係得D3-4去season真係未必上到D1嘅

點會冇
開game猜兩腳都知果場咩料

吹撚到skill move冇用
你玩玩就知d pattern
有d位人地識守，你唔用skill move根本唔會過到
你用轉向你再過多一百次都唔會過到
話Sm冇用只係你唔識用姐

就當過唔到人
SM兩下拖時間夠幫隊友爭取時間走個靚位啦

短傳tikitaka

短傳有用代表扭波冇用？
好心你唔好再駁嘴

哥狗都識啦
曼城有無一年365日淨tikitaka?

你開短youtube望下人地點玩先啦
根本秒秒都出緊sm

根本你傳波9成人都係玩assisted
人地識遮線你幾好vision都冇用啦
隻game要你傳唔到就傳唔到
Sm仲有年年都有某幾個可以食bug食加速
識用爭勁遠

遮線最多怪自己心急出直線

但sm, 食加速都算
dklm 有d sm一出神功護體
strength , balance 100+
狂禁L2 + stand tackle撞山咁

同時用幾條友one-two走身後 你遮得邊個？
入面我只係揀左幾場黎睇包括grand final 最多都係一兩下ball roll

決賽0:2嗰球又係多餘skill move比人反搶失波

重有
禁區入面出skill move你l2食佢身位如果佢跌都好大機會12碼，都唔好計你出腳閘波閘佢唔到

所以入到禁區都係學vvd眼神防守
等佢出完sm過咗神功就可以攝身位

兩邊都出好多skill move喎ching
你根本唔識分人哋有冇出咗

屌佢
點鳩我睇左分幾鐘個d入波精華
差唔多粒粒都有skill move成份

佢哋啲逼搶咁勁唔chok sm根本攻唔到

今集有恩尼斯達move
禁區眼神防守好易比人撚狗

我season d1 咋
邊有人出到la croqueta

幾撚多fake shot

scripting先係最撚燥
角球小禁區頭鎚中眉2次補射中2條柱
118分鐘無禁綠燈manolas射入死角
全場18射13中de gea撲出11次入得2球
對面4射3中入2球
我用donnaruma姐 都唔好咁on9呀

Ut 根本就考你eq多

重有成個卡嘅市場就考你眼光同投資技巧

當然你做課金戰士就唔洗理啦

真心想問
點解有的人走場，但唔當佢輸？
岀番去會變左呢場波無踢過。。

出左當人冇出

呢招真係出唔出腳都死
一出勁易pen,唔出對面真係任過

Push

我意思係背後太多scripting , 根本係玩家技術之外有其他因素影響賽果

仆你個街 跟本正常咁玩係入唔到波 一定要用啲濕鳩招先得

係勁撚唔公平 講真fifa 根本係垃圾game
好多bug 集集都無fix
另外球衣個顏色又係成日撞 睇撚死人

主動走嗰個一定當輸
但如果當時和緊，冇走嗰個就會當冇打過

原來係咁